一人一個人生遺憾

細細個放暑假 因為老豆老母要翻工
所以住係外地既公公就會翻黎照顧我
對住佢既日子唔長 每年正係得一個月左右
個陣我好細個 又唔生性又成日唔爹唔吊咁成日都激親佢
所以佢就逼我學煮野 整下d菜色 訓練下耐性咁 （佢退休前係個中廚）
但個陣因為懶 樣樣都學得一半 整到勁難食
有一年佢臨飛個晚 仲話下年翻黎希望我煮到一餐好味既晚餐比佢食
我仲拍曬心口講好 出年一定令你滿意
點知佢一飛翻去 過左2個月就心臟病發 走左
我好想煮一餐比你食
我好想你好似以前咁笑笑口露出隻金牙串我有進步

可惜永遠都唔會再有呢個機會

錯過一個好鐘意嘅人

錯過幾次一個好鐘意嘅人

Same here

明明決心唔想激嬲啊媽 但次次都用唔好嘅態度同佢講野

因為太鐘意一個人，好怕有日會失去佢，一路拖，最後錯過了時機

我就自卑得制，唔敢面對佢，卒之佢響我生命消失得無影無蹤之後
比我發現佢原來一直都對我有意思

樓主嗰個睇到我眼濕濕
諗起細個成日覺得公公好煩好嘈 次次見到發佢脾氣
其實佢就係關心緊我 不停叫我食多啲嘢着多件衫問我想去邊度
佢走嗰陣我七歲
覺得自己對佢冇乜感情 因為唔係公公湊大
到佢真係臨走嗰陣 對手腫晒瞓係醫院 喺7個孫入面專登叫我拖住佢
叫我要生性 話我知佢係好錫我嘅

到而家大個喇 我連佢個樣都記唔起

屋企人既愛一直都喺我地身邊 只不過喺我地太習以為常 冇察覺到姐
巴打要珍惜眼前人

經一事長一智
記住把握將來既機會

唔只一個，有好撚多個

未試過響中學時期同學生妹發生初戀, 之後再害害羞羞咁互相獻出第一次, 真係一個永不磨滅既人生遺憾

好後悔細個嘅時候因爲小問題而同個女仔分手，遺憾嘅係明明大家都好鐘意對方，即使分開左咁耐到而家仍然會聯絡，但無奈嘅係所有野同當初都唔同晒，亦再冇可能一齊返

做一個孝順仔

愛情根本無資格做人生遺憾

中三揀錯科

為咗食個早餐搞到interview遲咗幾分鐘
雖然唔知係咪真係關事
但我硬係覺得就係呢件事令到冇咗個offer

有d野唔喺你以為就冇可能ga 我相信只要你肯試 就仲有機會
你差個決心同勇氣炸
仲中意人就去馬啦

咁你宜家最大遺憾喺咩

最大遺憾係自己太天真 所以比男人呃

做唔到f1賽車手

同爸爸講一聲多謝

咩都做唔到 輸比自己